想學琴 有冇有冇推薦

主要想識啲基本功 樂理同睇譜
第時可以玩下咁
想問下有冇話邊到學好定係搵私人
Thx

含淚push

共產黨打到嚟喇，仲諗住學琴

Push!

揾我

其實自學都ok

利申:自學咗5個月 已經識彈3首歌

有諗過自學但除左細個個陣學過幾堂就冇再接觸過 驚好難入手

其實唔會嘅 首先你要突破心理關口先

預每堂比幾錢學費？

同出面市價差唔多啦我諗

你唔怕自己一個學唔掂咩

會 但係試咗先 之後上網睇少少入門教學都ok

你邊區

觀塘

其實有的初步野係可以自學，但係老師既作用係矯正你手勢。所以一係唔搵，一搵老師就要搵個年紀大少少經驗好少少，琴行果的唔得，唔會執你手勢。

我開頭係自學既，彈得到歌，但係呢隻手型唔合格，彈既時候手型係塔左落黎，跟住搵左個年紀大既老師教我，佢教左我一的好基本既手力練習，要我日日練同要我練scale，跟住就有好大進步。手型係可以包住隻雞蛋，唔再塔落黎，之前自己點試都唔係好得。

所以睇你要求的咩。

推
想學，不過同自己講過要做野先准學

Lm
都係想學